香港僱主正正正仆街

今日全港大塞車
之前乜q顏色大雨
同埋 革命+疫情
都要返工

呢啲事件
當然有人遲到㗎喇
當年亦有人 天跌落嚟 永遠唔遲到啦

今日啲仆街管理層又開會
好似要應變緊急事故嘅影響
叫全部人以後「 提早」15分鐘「 準時」 返工
呢個方案
已經用過兩次
本來合約上面寫九點十五分上班

而家八點半就要返到公司， 準備九點15分返工

你質疑佢呢個決定佢就答你
永遠都係有準備好過冇準備

唔遲到嘅同事就係因為有準備
而家公司嘅決定係幫助你哋做好準備

慘撚到

有無諗過係你班奴隸種出黎
又唔肯反抗

我幫佢答。 你幫我供樓？

你咪quit lor

睇死你地根本唔敢走，由人魚肉

揾幾mil,走唔利
走嘅時候 一定係門口屙屎

係我一個question個「決定」，
其他人仲讚話
早返去今日冇濕到身

係

咪唔好做囉，轉工會更好

抵制垃圾工

冇人做佢自然會收皮

合約寫9點15分, 你咪照舊9點15分返工
第日要嘈到上勞工處都係睇合約

我公司都係咁
明明返九點但係要人返八半
早左果半個鐘會要你已經開緊工

你老闆再變態啲，會唔會話天文台預測聽朝有幾陣驟雨
為咗避免員工聽朝返工遲到，叫人今日收工之後繼續留喺公司，唔好返屋企

早D出門口

好多老闆就係想咁做

我一撚定唔會返
咁大雨
佢出幾多錢糧？

公司附近其實有24hrs 麥當勞，無人識利用講鬼咩
請d咁蠢既員工翻黎仲乜，換過一班人算啦

有la, 我上年出過post, 係D中層想討上層歡心，亂Q强姦其他員工

OT任加一毛紙都冇，份約寫D small prints 寫
any duties and tasks assigned by the management...

屌住供